想問下iPad Air 3係咪已經無得賣??

如果買街外啲貨尾會唔會有平啲嘅價錢可以買??覺得air3好過air4

點解會咁覺得

唔鐘意黑框

翻新機應該唔會斷掛

check咗，無貨

唔係成日有
重有既係新ipad air 最快10月先到
Apple store 應該會照繼續賣住舊款先
會唔會減價就唔知啦

官網已經落咗架啦喎

要現場士多買 上網應該買唔到 除左翻新機

今日去完荃灣studio A仲有iPad Air3